 Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р за 4шт. Продаётся Фольцваген Гольф 140000 торг у капота, требуются небольшие вложения Продаётся Рено логан 2011 года
Цена 135тр без торга подробнее в лс Продам два велосипеда
1)велосипед нужно сделать колесо
год назад менял цепь, новый диск задний
3000р торг 
Фото не его
2)горный велосипед скоростной нужно настроить скоростник или менять (не переключает скорости)
Цена 4999руб торг) Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р за 4шт. Здраствуите админ пропустите пожалуйста возму автор воренду или под выкуп 89043053271 констонтин Продам два велосипеда
1)велосипед нужно сделать колесо
год назад менял цепь, новый диск задний
3000р торг 
Фото не его
2)горный велосипед скоростной нужно настроить скоростник или менять (не переключает скорости)
Цена 4999руб торг) ПРОДАМ : 
2-2655000 ИНОРС Ферина, 10/1 
Общая площадь 48,1м2, жилая 31/18/13 м2, кухня 7,2 м2.. 
9/9этаж, комнаты изолированные, стеклопакеты, лоджия, большая кладовая. 
Один взрослый собственник, более трех лет. 
Во дворе лицей № 60, два дет.садика № 109 и 169. 
8 987 628 0423 Елена Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р за 4шт. 📌💶⚠ДОРОГО ПОКУПАЮ предметы СТАРИНЫ! Иконы,кресты,статуэтки и елочные игрушки ссср,награды,самовары,столовое серебро и т.д. продам автомобильную радиостанцию VEKTOR27-KOMFORG  с антенной за все хочу 4000т.р Продам микроволновку ролсен. В отличном состоянии, куплен 1,5 года назад за 4300. год стоял запакованный в коробке и использовался 5-6 месяцев. Отдам за 2200. Продам велосипед нужно сделать колесо
год назад менял цепь,  новый диск задний
3000р торг 
Фото не его Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р за 4шт. Продам:БЕРЦЫ уставные Фарадей, ДОФ натуральная кожа, фабричное производство, качество 100 %, размеры от 39 по 47 цены низкие от 1800тр, т 89093855151. Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р за 4шт. Продавец [id344978060|Честный Прапорщик] 
 
Всем здравия🎉Господа и Дамы🥝 
Перезимовали наконец и это не может не радовать.У меня настроение отличное,чем и с Вами хочу поделиться. 
 
Не за горами уже 🗻 праздник весны и труда,а затем День Победы! 
Предлагаю подборку тематических товаров.☘ 
 
Напоминаю,что мы из Н.Новгорода.Доставка,самовывоз,отзывы 👉🏻 
@https://vk.com/topic-102976705_32654126,итак поехали 
✅Гимнастерка и галифе СССР (размеры уточняйте) 2⃣ 6⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Пилотки взрослые и детские 2⃣ 5⃣ 0⃣ рублей; 
✅Ремни СССР с крашеной бляхой 3⃣ 0⃣ 0⃣ рублей,с не крашеной бляхой 2⃣ 5⃣ 0⃣ рублей; 
✅Хромовые сапоги (размеры уточняйте) 5⃣ 0⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Котелки 4⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Каски СССР 5⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Ремень под АК 2⃣ 5⃣ 0⃣ рублей; 
✅КЗС (Костюм Защитный Сетчатый) 2 р-р 1⃣ 0⃣ 0⃣ 0⃣ и 3 размер 1⃣ 5⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Компас Адрианова 2 категория 3⃣ 5⃣ 0⃣ рублей; 
✅Компас АК 7⃣ 0⃣ 0⃣ рублей; 
✅Плащ-палатка СССР 3⃣ 5⃣ 0⃣ рублей. 
 
И очень-очень много всего по хорошей цене,приглашаю [id344978060|Честный Прапорщик] 
Оплата за товар на карту Сбербанка,ВТБ,работаем по 100% предоплате. Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р Продам полный комплект спутникового ТВ мтс, все провода под любые телевизоры в комплекте , 20 бесплатных каналов. Если оплачивать 140р месяц более 200 КАНАЛОВ. Продам Электроды уони 13/55 3мм
Круги шлиф 125мм, 230мм
Отрезные 125мм 
Краги 
Перчатки Мишки из роз Уфа
40 см-2000 р.
Подарочная упаковка в подарок 🎁
Доставка курьером
Пишите в ЛС Админу добра и успехов в своём деле!!!! .Самсунг а7 2017 Серии.Полностью исправном состоянии.Влаго пыли защищённый!!!В ютубе полно обзоров где такой марки телефон тестируется в воде .покупался год назад.За год нареканий ,претензий не было!!!!Батарею держит!!!!!!Рст!!!!!!!куплен был в связном!!!!!!цена учитывая что в комплекте телефон и зарядка!!!!!Бумажки не видел нужны хранить,когда я уже телефону не один месяц и полностью устраивал))ОБМЕН НА АЙФОН (кроме 5s) Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
Цена 10000р 3500 Продам инструменты! ✍️ в личку! Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
С резиной отдам за 11тр Айфон 5s 16 г с документами обменяю на другой телефон писать в лс Админ, опубликуйте пожалуйста! 

Пристраивается щенок.
От паразитов обработана. 
Возраст 3,5 месяца. 
Девочка -  НО!!! ОТДАЕТСЯ ПОД УСЛОВИЕ ОБЯЗАТЕЛЬНОЙ СТЕРИЛИЗАЦИИ-ОПЛАЧИВАЕМ Мы! 
Предпочтительно содержание в будке, вольере. 

Возможна доставка! 

В личные сообщения. 

89659366663,  вацап на номере Продам урал в чв коробе, играет добротно) стоит в тачке можно проверить. 5000 Продам детские комплекты постельного белья. 
Новые. 
Остались после введения интернет-магазина. 
900 рублей. Админ выложи 
Все подробности писать в лс или 89279660500,whats app 
БЕЗ ОБМЕНА! 
1.Xiaomi Redmi 4 2000 руб. – в хорошем состоянии,из недостатков:разбит тачскрин(но на прикосновения реагирует),видит сим карту но не видит сеть 
2. Power Bank 10400 mah – 700 рублей 
3. Fly IQ239 2 симки РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
4. Nokia 6600s-1c раритетный Венгрия РАБОЧИЙ – 700 рублей 
5. Alcatel One Touch 2000X – на запчасти 100 рублей 
6. Explay Q231 2 симки РАБОЧИЙ – 400 рублей 
7. Vertex Impress U Too на запчасти,включается но не загружается,экран олностью рабочий – 500 рублей 9.alcatel one touch 117 РАБОЧИЙ,самому дозвониться до абонента можно,но абонент дозвониться не может – 100 
8.Atel 3 симки РАБОЧИЙ,но не работает микрофон – 200 рублей 
9. Часы командирские Восток Амфибия,новые с документами – 2500 рублей 
10. Samsung GT-S5260 – 500 рублей,в полностью рабочем состоянии 
13.Sony Ericsson WT19i – 1000 рублей,в хорошем сосотоянии,есть трещинка на тачскрине(на работу не влияет) 
12.Бушлат армейский офисный торг 2000 – рублей. Новый,размер 50-3 
13.Берцы военные 44 размер – 1500 рублей 
14.Армейские офисный брюки – 1000 рублей 
15.Армеский китель офисный с шевронами и погонами – 1000 рублей 
16.Дефлекторы окон,ветровики рено дастер Renault duster – 400 рублей 
17.Трёхколёсный велосипед – 700 рублей 
18.Велосипед Зенит – 1900 рублей 
19.Подклокотник ваз 2109,21099,2110,2111,2112,2113,2114,2115 – 1000 рублей 
20.Подголовники задние на ваз всех моделей – 400 рублей 2шт. 
21.Ковры резиновые универсальные б\у – 100 рублей за шт. 
22.Свечи зажигания для ВАЗ,ЗАЗ,АЗЛК,ЛУАЗ – 300 рублей 
23.Сетки штатные для рено 13 размер – 600 рублей за 4шт. 
24.Сетки 13 размер pioneer 4шт. 100 рублей за шт. 
25.Джинсы SMOG 34/34 новые – 1000 рублей 
26.Резина с шипами Bridgestone wt-17 196/65 R15 4 ШТ. - шипов очень мало,протектер нормальный 1500 руб за 4шт 
27.Колёса Кама 2 штуки Л-5 175/65H R14 на штампованных дисках – 1000 рублей за 2шт 
ФОТО НЕ ВСЕ,ПОДРОБНЕЕ В ЛС Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
С резиной отдам за 11тр Админ, опубликуйте пожалуйста! 

Пристраивается щенок.
От паразитов обработана. 
Возраст 3,5 месяца. 
Девочка -  НО!!! ОТДАЕТСЯ ПОД УСЛОВИЕ ОБЯЗАТЕЛЬНОЙ СТЕРИЛИЗАЦИИ-ОПЛАЧИВАЕМ Мы! 
Предпочтительно содержание в будке, вольере. 

Возможна доставка! 

В личные сообщения. 

89659366663,  вацап на номере Продам 9500 торг самсунг j8 2018 стоит броне стекло бампер 4 месяца телефону комплект телефон и зарядка состояние 5 из 5 писать в личку или обмен на айфон 6 6s 1) Лыжи+палки 1500р
2) Блок питания 300р Продам диски r15 5*105 ет39 
Стояли на шевролет авео 
В отличном состоянии, б/у 1 лето.
С резиной отдам за 11тр продам монитор-телек продам по 100р Админ,  пропусти пожалуйста Бима!Спасибо! 

Прошу пожалуйста помочь репостами. 

Бим,  верный Бим ищет семью👪
✨Пёс молодой, возраст 1, 5 года, кастрирован✂, не для охраны. Он содержится в доме, с детьми и животными, со всеми замечательно ладит. Он умеет выполнять некоторые команды, к выгулу приучен (дома дела не делает). Социализированный и контактный парень. Ещё одна особенность Бима -  он не лает. 
 
Отдается в добрые и надёжные руки, с ненавязчивым отслеживанием судьбы, для проживания в доме /квартире. 

Тел 89659366663 Админ, пропусти пожааааалуйста девочек в ленту 🙏

🎀🎀 - две девочки! 
Порода - беспородная 

👑👑👑

📢📢📢 Репост - пристрой! ♻

Щенкам 3 месяца. Все девочки. От паразитов обработаны. 
💡 Стерилизация - обязательное условие, оплачивается нами. Будут верными друзьями и отличными охранницами🤗 

Возможна доставка.🚕
 В личку 
☎89659366663 и вацап на номере Куплю колеса, шины, диски, авто на запчасти битые, проблемные, кредитные, планшеты, ноутбуки, телефоны. 🔥СРОЧНО!!!🔥Продается участок в с. Баранцево 16,8 соток в собственности (ИЖС). Вдоль участка электричество и Газ. Тихое, спокойное место, улица желая, 🚗дорога круглый год, соседи доброжелательные.🌲🌳Рядом есть пруд для рыбалки и купания, до реки Сим рукой подать, идеальное место для отдыха.🌲🌳 
☎+7(919)156-56-73 
Цена 230 000 руб 
ВОЗМОЖЕН ТОРГ!!! 🐻МИШКИ ИЗ РОЗ🌹❤ 
☎8917-389-21-89 ☎ 8917-77-77-849 
🚗Бесплатная доставка по Уфе 🚀 
🎁Красивая коробка в подарок 
👍🏻Отличное качество 
💰Доступная стоимость от 990 рублей 
🛡ГАРАНТИЯ возврата денег 
 
⚡ Мишки из роз 25 см-1190 рублей 
⚡ Мишки из роз 40 см-1990 рублей 
⚡ Музыкальный мишка из роз - 2390 рублей 
❗ Оплата наличными или СБЕРБАНК ОНЛАЙН 
 
✏ПИШИТЕ ИЛИ ☎ЗВОНИТЕ нам в ватсап - 
✏ОТВЕТИМ на все интересующие Вас вопросы и 
🔖ВЫШЛЕМ дополнительные фото!!! Мишки из роз Уфа
40 см-2000 р.
25 см-1300 р.
Подарочная упаковка в подарок 🎁
Доставка курьером
Пишите в ЛС Продам или обменяю на андройд свой айфон 5 на 16. Комплект коробка кабель. В нормальном рабочем состоянии на экране защитное стекло. Писать в лс 1) Лыжи+палки 2000р торг
2) Блок питания 300р  Доброго времени суток всем! Продаю телефон XIAOMI Redmi 4X, 3/32 GB (комплект: зарядка,чехол), телефон в идеальном состоянии, работает четко,не тормозит! Цена: 5000 р., Торг. Админ, пропусти пожааааалуйста матрешек в ленту  🙏

🎀🎀🎀Три красотки - Пухляшки, на любой вкус и цвет, ждут своих хозяев 🎀🎀🎀
👑👑👑
📢📢📢 Репост - пристрой! ♻

Щенкам 3 месяца. Все девочки.
💡 Стерилизация - обязательное условие,  оплачивается нами. 

Возможна доставка.🚕
 В личку 
☎89659366663 и  вацап на номере Продам 
1)Продам магнитолу SONY CDX-GT617UE. 
3 пары RSA, USB Цена 2300 
2)Планшет 
Продам полностью рабочий в комплекте с зарядкой.IPS-матрица 9,7-дюймов Разрешение 1024х768 точек, Воспроизводит все видеоформаты, включая Full HD форматы (1080p). Стандартные USB разъемы позволяют подключать внешние носители информации (OTG) и 3G модемы, а выход HDMI 1.4 дает возможность подключения к Full HD 
Четырехъядерный GPU с поддержкой OpenGL ES2.O и OpenVG 1.1, 3D-графика и воспроизведение HD видео 
1 Гб оперативной памяти DDR3. 
Двухъядерный процессор ARM Cortex-A9 1.6 ГГц, четырехъядерный графический процессор Mali400, 1 Гб оперативной памяти, 8 Гб встроенной памяти, операционная система Android 4.0.4, 
NetTAB SPACE II имеет HDMI Full HD видеовыход, что позволяет отображать на экране телевизора или проектора HD видео и игры и наслаждаться ими вместе с семьей и друзьями. 
3)Мини телевизор Prology Домашний, если приложить руки то можно и в авто поставить. Работает от блока питания 12 вольт дома работает Отлично. Цена 1000р 
4)Штатный мафон от тойоты 
Цена 1000р Админ выложи 
Все подробности писать в лс или 89279660500,whats app 
БЕЗ ОБМЕНА! 
1.Xiaomi Redmi 4 3000 руб. – в хорошем состоянии,из недостатков:разбит тачскрин(но на прикосновения реагирует),нет звука внешних динамиков 
2.Yotaphone 1 белый 3900 руб. – в хорошем состоянии,полностью рабочий,комплектация:коробка,европейский блок питания 
3.Power Bank 10400 mah – 700 рублей 
4. Fly IQ239 2 симки РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
5. Nokia 6600s-1c раритетный Венгрия РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
6. Alcatel One Touch 2000X – на запчасти 100 рублей 
7. Explay Q231 2 симки РАБОЧИЙ – 400 рублей 
8. Vertex Impress U Too на запчасти,включается но не загружается,экран полностью рабочий – 500 рублей 9.alcatel one touch 117 РАБОЧИЙ,самому дозвониться до абонента можно,но абонент дозвониться не может – 100 
10.Atel 3 симки РАБОЧИЙ,но не работает микрофон – 200 рублей 
11. Часы командирские Восток Амфибия,новые с документами – 2500 рублей 
12. Samsung GT-S5260 – 500 рублей,в полностью рабочем состоянии 
13.Sony Ericsson WT19i – 1000 рублей,в хорошем сосотоянии,есть трещинка на тачскрине(на работу не влияет) 
14.Бушлат армейский офисный торг 2000 – рублей. Новый,размер 50-3 
15.Берцы военные 44 размер – 1500 рублей 
16.Армейские офисный брюки – 1000 рублей 
17.Армеский китель офисный с шевронами и погонами – 1000 рублей 
18.Дефлекторы окон,ветровики рено дастер Renault duster – 400 рублей 
19.Трёхколёсный велосипед – 700 рублей 
20.Велосипед Зенит – 1900 рублей 
21.Подклокотник ваз 2109,21099,2110,2111,2112,2113,2114,2115 – 1000 рублей 
22.Подголовники задние на ваз всех моделей – 400 рублей 2шт. 
23.Ковры резиновые универсальные б\у – 100 рублей за шт. 
24.Свечи зажигания для ВАЗ,ЗАЗ,АЗЛК,ЛУАЗ – 300 рублей 
25.Сетки штатные для рено 13 размер – 600 рублей за 4шт. 
26.Сетки 13 размер pioneer 4шт. 100 рублей за шт. 
27.Джинсы SMOG 34/34 новые – 1000 рублей 
28.Резина с шипами Bridgestone wt-17 196/65 R15 4 ШТ. - шипов очень мало,протектер нормальный 1500 руб за 4шт 
29.Колёса Кама 2 штуки Л-5 175/65H R14 на штампованных дисках – 1000 рублей за 2шт 
ФОТО НЕ ВСЕ,ПОДРОБНЕЕ В ЛС Админ, пропусти пожааааалуйста! 

🙏со всех добрых людей РЕПОСТ  пожалуйста 🙏

Бим,  верный Бим ищет семью👪
✨Пёс молодой, возраст 1, 5 года, кастрирован✂, не для охраны. Он содержится в доме, с детьми и животными, со всеми замечательно ладит. Он умеет выполнять некоторые команды, к выгулу приучен (дома дела не делает). Социализированный и контактный парень. Ещё одна особенность Бима -  он не лает. 
 
Отдается в добрые и надёжные руки, с ненавязчивым отслеживанием судьбы, для проживания в доме /квартире. 

Так же есть другие собаки и щенки (беспородные). 

Возможна доставка 🚂
☎тел и вацап✍ 89659366663 Инструменты! Продам срочно! Пишите в личку!  Продам или обменяю на более старый из этой линейки Asus eee PC. нетбук стоит виндовс xp! 
Цена 2000р Админ выложи 
Все подробности писать в лс или 89279660500,whats app 
БЕЗ ОБМЕНА! 
1.Xiaomi Redmi note 4 3000 руб. – в хорошем состоянии,из недостатков:разбит тачскрин(но на прикосновения реагирует),нет звука внешних динамиков 
2.Yotaphone 1 белый 3900 руб. – в хорошем состоянии,полностью рабочий,комплектация:коробка,европейский блок питания 
3.Power Bank 10400 mah – 700 рублей 
4. Fly IQ239 2 симки РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
5. Nokia 6600s-1c раритетный Венгрия РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
6. АКБ Iphone 5s новая – 700 рублей 
7. Explay Q231 2 симки РАБОЧИЙ – 400 рублей 
8. Vertex Impress U Too на запчасти,включается но не загружается,экран полностью рабочий – 500 рублей 9.alcatel one touch 117 РАБОЧИЙ,самому дозвониться до абонента можно,но абонент дозвониться не может – 100 
10.Atel 3 симки РАБОЧИЙ,но не работает микрофон – 200 рублей 
11. Часы командирские Восток Амфибия,новые с документами – 2500 рублей 
12. Samsung GT-S5260 – 500 рублей,в полностью рабочем состоянии 
13.Sony Ericsson WT19i – 1000 рублей,в хорошем сосотоянии,есть трещинка на тачскрине(на работу не влияет) 
14.Бушлат армейский офисный торг 2000 – рублей. Новый,размер 50-3 
15.Берцы военные 44 размер – 1500 рублей 
16.Армейские офисный брюки – 1000 рублей 
17.Армеский китель офисный с шевронами и погонами – 1000 рублей 
18.Дефлекторы окон,ветровики рено дастер Renault duster – 400 рублей 
19.Трёхколёсный велосипед – 700 рублей 
20.Велосипед Зенит – 1900 рублей 
21.Подклокотник ваз 2109,21099,2110,2111,2112,2113,2114,2115 – 1000 рублей 
22.Подголовники задние на ваз всех моделей – 400 рублей 2шт. 
23.Ковры резиновые универсальные б\у – 100 рублей за шт. 
24.Свечи зажигания для ВАЗ,ЗАЗ,АЗЛК,ЛУАЗ – 300 рублей 
25.Сетки штатные для рено 13 размер – 600 рублей за 4шт. 
26.Сетки 13 размер pioneer 4шт. 100 рублей за шт. 
27.Джинсы SMOG 34/34 новые – 1000 рублей 
28.Резина с шипами Bridgestone wt-17 196/65 R15 4 ШТ. - шипов очень мало,протектер нормальный 1500 руб за 4шт 
29.Колёса Кама 2 штуки Л-5 175/65H R14 на штампованных дисках – 1000 рублей за 2шт 
ФОТО НЕ ВСЕ,ПОДРОБНЕЕ В ЛС Админ, пропусти пожааааалуйста матрешек в ленту 🙏

🎀🎀🎀Пять красоток - пухляшек, на любой вкус и цвет, ждут своих хозяев 🎀🎀🎀
👑👑👑👑👑👑
📢📢📢Если Вам понравились девочки - сделайте пожалуйста репост. Репост - пристрой! ♻

Щенкам 3 месяца. Все и девочки.
💡 Стерилизация - обязательное условие📍. Оплачивается нами планово в апреле - мае.💡
 Отличные охранницы, пристраиваются для проживания в будке/вольере. От паразитов обработаны. Территориально в Черниковке. 

Возможна доставка.🚕
 В личку 
☎89659366663 и вацап на номере Продам IPHONE 5 SE 16GB в хорошем состояние.
Использовался с защитным стеклом. 
Отвязан от всех аккаунтов. 
Любые проверки на месте. 
В комплекте документы и зарядное устройство
Также в подарок отдам несколько чехлов
Цена: 8.500 рублей 1) Лыжи+палки 2000р
2) Блок питания 300р Админ выложи 
Все подробности писать в лс или 89279660500,whats app 
БЕЗ ОБМЕНА! 
1.Xiaomi Redmi note 4 3000 руб. – в хорошем состоянии,из недостатков:разбит тачскрин(но на прикосновения реагирует),нет звука внешних динамиков 
2.Yotaphone 1 белый 3900 руб. – в хорошем состоянии,полностью рабочий,комплектация:коробка,европейский блок питания 
3.Power Bank 10400 mah – 700 рублей 
4. Fly IQ239 2 симки РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
5. Nokia 6600s-1c раритетный Венгрия РАБОЧИЙ – 1000 рублей 
6. АКБ Iphone 5s новая – 700 рублей 
7. Explay Q231 2 симки РАБОЧИЙ – 400 рублей 
8. Vertex Impress U Too на запчасти,включается но не загружается,экран полностью рабочий – 500 рублей 9.alcatel one touch 117 РАБОЧИЙ,самому дозвониться до абонента можно,но абонент дозвониться не может – 100 
10.Atel 3 симки РАБОЧИЙ,но не работает микрофон – 200 рублей 
11. Часы командирские Восток Амфибия,новые с документами – 2500 рублей 
12. Samsung GT-S5260 – 500 рублей,в полностью рабочем состоянии 
13.Sony Ericsson WT19i – 1000 рублей,в хорошем сосотоянии,есть трещинка на тачскрине(на работу не влияет) 
14.Бушлат армейский офисный торг 2000 – рублей. Новый,размер 50-3 
15.Берцы военные 44 размер – 1500 рублей 
16.Армейские офисный брюки – 1000 рублей 
17.Армеский китель офисный с шевронами и погонами – 1000 рублей 
18.Дефлекторы окон,ветровики рено дастер Renault duster – 400 рублей 
19.Трёхколёсный велосипед – 700 рублей 
20.Велосипед Зенит – 1900 рублей 
21.Подклокотник ваз 2109,21099,2110,2111,2112,2113,2114,2115 – 1000 рублей 
22.Подголовники задние на ваз всех моделей – 400 рублей 2шт. 
23.Ковры резиновые универсальные б\у – 100 рублей за шт. 
24.Свечи зажигания для ВАЗ,ЗАЗ,АЗЛК,ЛУАЗ – 300 рублей 
25.Сетки штатные для рено 13 размер – 600 рублей за 4шт. 
26.Сетки 13 размер pioneer 4шт. 100 рублей за шт. 
27.Джинсы SMOG 34/34 новые – 1000 рублей 
ФОТО НЕ ВСЕ,ПОДРОБНЕЕ В ЛС Samsung galaxy j3 2016 года в идеальном состоянии на экране бронестекло, с доками обменяю на другой телефон писать в лс Админ, пропусти пожааааалуйста!) 

5 щенков-бутузов готовы переехать к вам! 

Щенкам 2 месяца. Все девочки. Стерилизация - обязательное условие. Оплачивается планово в апреле - мае. Отличные охранницы. От паразитов обработаны. Территориально в Черниковке. 

Возможна доставка. 
89659366663 и  вацап Продаётся диски и резину зимние 195/65/15,разболтовка 4/108 Продам или обменяю Айфон 5 на 16 гб. На экране защитное стекло. Все отлично работает. Писать в личку Админ, спасибо Вам за публикацию! 

Репост пожалуйста! 

🐾🐾Чернышка- 3 месяца /СТЕРИЛИЗОВАНА🐾🐾

Красавица Чернышка ищет дом 🌚от паразитов обработана, привита. Крошке 3 месяца. В еде неприхотлива. Вырастет среднего размера.  Социализированная собака. Отличный друг, компаньон и охранник. Возможно содержание в будке и вольере. С детьми и другими животными ладит. 

 

🚴‍♀️Возможна доставка

89659366663 телефон и вацап Продам iPhone 6 64gb идеальное состояние полный комплект
Коробка зарядка блок питания все оригинал 
Все отлично работает не глючит 
Тач работает, камеры все работают 
Телефон не разу не вскрывался 
По всем вопросам писать в лс
11500 не большой торг Админу гелик .продам ноутбук hp состояние хорошие есть небольшой откол на работу не влияет . По характеристикам стоит процессор amd radeon r2 1.3mhz 2 ядра , видеокарта nvidea geforce 720m(1gb), экрана 17 дюймов , оперативки 2gb ,жёсткий на 500gb .цена 9000 пишите в ЛС или звоните по номеру +7999-134-65-60 Админу гелик . Продам четырёх канальный усилитель machete ma-80.4 состояние идеальное можем включить проверить все покажу .цена 5500 звонить можно по номеру +7999-134-65-60 Kia Rio бампер 1000р, капот 2000р Пoдaрю дискoнтную кaрту ❤AVОN❤ на скидку от 30 до 70% на всю прoдукцию!!! Вас ждет мoре шикaрных пoдаркoв за кaждый ваш зaказ, бесплатнaя дoставкa и oплата пoсле пoлучения!!! 
Для пoлучения карты пишите в личку Samsung galaxy j3 2016 года с доками обменяю на другой телефон писать в лс Мишки из роз Уфа
40 см-2000
Разные расцветки  в наличии 🐻
Пишите в ЛС, подберём лучший для вас вариант😊 Админ, спасибо Вам! 

Щенок кастрированный кобель 🐕

Крупный, невысокий щенок. 5 месяцев. Вырастет не выше колена. Кастрирован, привит,  от паразитов обработан. Отличный охранник, друг и компаньон. Очень активный и весёлый.  Отдаётся в семью,  которая обеспечит его надлежащим уходом и вниманием. 

Возможна доставка. 🚙
 ☎Тел 89659366663 Срочно Продаётся диван за 1500 руб ,все вопросы по телефону 89677502160 Продам Samsung s9 64gb на гарантии куплен 7.10.2018 в магазине связной чек гарантия все на руках цена 37999_₽. Звонить 89870420111 ● Цена:  510000
● Город:  Юрюзань 
● VIN код:  WBUA11080E152812
● Марка / Модель:  BMW 116I
● Год выпуска:  2008
● Пробег:  167000
● Двигатель (тип, объем, мощность):  бензиновый 1,6 115,6
● Тип КПП: автомат 
● Владельцев в ПТС:  3
● Срок владения:  1 год 
● Описание: состояние отличное, вложений не требует, масло не кушает, двигатель без нареканий, коробка не пинается , зимняя резина новая , есть и летняя резина, обе резины на литых дисках- оригиналы , продажа в связи с переездом. Срочно . Реальный торг у капота . Обмен не интересует. 
● Контактный телефон: 8-9193559222 СВОБОДНАЯ ДАТА НА ДЕНЬ ВЛЮБЛЁННЫХ, УСПЕЙ ЗАБРОНИРОВАТЬ!!! УФА🇷🇺
😍Вот такие деффчонки ищут свой дом! ⛪ Возраст 3 месяца. 
Здоровые, активные, смышленые пупсики. Прошли все первичные обработки, привитые. Кушают всё! 
Отдаются только с обязательной дальнейшей стерилизацией.❗
Звоните/пишите ☎89174773139
В свой дом или квартиру.
Сделайте пожалуйста РЕПОСТ💞🙏 Админ, спасибо Вам за публикацию! 
Прошу пожалуйста помочь репостами. 

Щенок, мальчик. 4 месяца. От паразитов обработан. Привит. Содержится в доме, выгул три раза в день. Гладкошерстный, поэтому возможно содержание дома, тёплый вольер или тёплая обшитая будка. Будет крупным, не ниже колена. Хороший охранник и верный друг. Кастрация гарантированна.

Возможна доставка. 
В личку. 
89659366663 телефон и вацап Админ, спасибо Вам! 

🐾🐾Чернышка- 2.5 месяца /СТЕРИЛИЗАЦИЯ ГАРАНТИРОВАНА🐾🐾

Красавица Чернышка ищет дом 🌚от паразитов обработана, привита. Крошке 2.5 месяца. В еде неприхотлива. Вырастет среднего размера.  Социализированная собака.  Возможно содержание в будке и вольере.

 Отдается с условием  плановой стерилизацией через 1 месяц за наш счёт ⚠

🚴‍♀️Возможна доставка 
☎89659366663 1)акб автофан 55 цена 2000р чек+гарантия
2)лыжи+палки цена 2000р
3)Meizu m3s разбит экран 
Рабочий, отпечаток работает коробка есть 3500р Место осмотра: Уфа. Тел.:89871084664. Цена 225000 руб. ТОРГ!!! 
Продам автомобиль Шкода Фабиа Чешской сборки 2006 г.в., отличном состоянии!!! Пробег 110 т.к.. Не смотря на свои годы автомобиль сохранился в безупречном состоянии, без каких либо аварий, все швы под капотом родные в заводском герметики, железо родное, не одного гнилья, дыр и ржавчин, полностью оцинкованный кузов, Двигатель просто шепчет, без потеков и посторенних шумов, масло от замены до замены, для этой массы двигатель резвый 1.2-12 кл. цепной мотор. Ходовка без нареканий все неровности отрабатывает прекрасно. Коробка не хрусти и не вылетает. 
Отличная комплектация!!! 
Гур. 
Кондиционер 
1 подушки безопасности 
2 электростеклоподъемника 
Бортовой компьютер 
Электро зеркала с подогревом 
Регулировка руля по высоте и по вылету 
Регулировка водительской сидений в 4-х направлениях 
Крепление детских сидений isofix 
Оригинальные литые диски шкода 
Сигнализация с Автозапуском 2 комплекта ключей 
Музыка USB, AUX, MP-3, 4 колонки 
Охлаждаемый перчаточный ящик 
ПТФ 
Вкруг Новая резина нокиан норманд 5 
Очень надежный, теплый, маневренный автомобиль, расход топлива просто сказка, расход город 5-6 литров!!!!!! 
Вложений не требует все и всегда менялось своевременно. 
ТОРГ!!!! 500р. В 20 км. от г. Уфа! цена 2 570 000 рублей! тел. 8 987 025 36 25 
В с. Иглино район 4 школы, продаётся дом 9х9,3 м. с ЧИСТОВОЙ ОТДЕЛКОЙ! Из керамзитоблоков утеплённый пенеплексом и отделан финишной штукатуркой «Караед», с земельным участком 10 сот. в собственности. 
Планировка: зал, кухня, 2 спальни, сан.узел совмещён, 
В доме все коммуникации: центр. водопровод, канализация (Шамбо), эл. отопление, эл-во 380 КВт, 
Газ рядом. 
в доме чистовая отделка: натяжные потолки, установлены межкомнатные двери, на стенах наклеяны обои, на полу ламинат. 
В 5-ти минутах ходьбы остановка, супермаркет. 
Рядом школа , дет.сад, супермаркеты, фитнес клуб! https://vk.com/wall-176905284_2 Мясная лавка Админу подписчиков+ 100500). Продам телефон zte T320. О телефоне, не бит не крашен )) заряда батареи хватает на долго, сенсор работает без нареканий, в комплекте коробка, зарядка, документы, чек, чехол, защитное стекло. Цену вижу в районе 2300 реальному покупателю адекватный торг. Самые лучшие щенки🐕🐕🐕 в поисках дома💒

Вот такие детки ищут свои дом. Все от разных мам и пап. 

Чёрной девочке гарантированна бесплатная стерилизация по достижению возраста 📢. Крупная уже стерилизована, кобель кастрирован. 

Обработки пройдены, животные привиты. Ищем ответственных и хороших хозяев. 

Возможна доставка. 
✏в личку 
☎ и вацап 89659366663 

1. Девочка стерилизация оплачивается по достижению возраста - 2, 5 месяца 
2. Девочка СТЕРИЛИЗОВАННАЯ - 4 месяца
3. Мальчик КАСТРИРОВАН - 5 месяцев. Админ выложи по братски.
Продаю саб Pride Junior 15v2 в коробе на трубе
Так же усь 5ти канальный PPI5440
Цена 10к за всё торг имеется Чехол на Samsung Galaxy J6 2018г. 
  Абсолютно новый, оригинальный. г. Уфа. Продам Айфон 5s 16 
Состояние хорошее 
Все работает в том числе отпечаток 
Документ все есть!
Цена 5 тыс Ноутбук APPLE MACBOOK PRO 15 TOUCH BAR LATE 2016 
 
Экран: 15.4"; разрешение экрана: 2880x1800; процессор: Intel Core i76700HQ; частота: 3.5 ГГц; память: 16Гб, DDR3; SSD 256 Гб; видеокарта: AMD Radeon Pro 450 2Гб; 
 
Цена 110000р 💻 Скупка Компьютеров 💻 
💻 Скупка ноутбуков💻 
💻 Скупка техники 💻 
📱 Скупка телефонов📱 
📺 Скупка телвизоров📺 
💻 Скупка игровых приставок💻 
💰 ДЕНЬГИ СРАЗУ💰 
Работаем с 10:00 до 20:00 каждый день без перерывов и выходных. 
🚪 Находимся по адресу г.УФА ул. Проспект Октября 136/1 ☎ тел. 8-950-933-33-30 Какой же лучший романтический подарок на ? 
🤔. МИШКА из РОЗ😘 
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------— 
1..Хит сезона 
2. БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА по Уфе! 
3. Подарочная коробка БЕСПЛАТНО!! 
4 .Оплата при получении! 
5 ГАРАНТИЯ возврата денег! 
6. Оригинальный подарок 
7.Каждый мишка собирается вручную 
8.Мягкий и очень приятный на ощупь 
9. Используем гипоаллергенные материалы чистый товар, не вызывает аллергии и НЕ ЗАВЯНЕТ НИКОГДА!. 
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Оплата наличными, Сбербанк онлайн 
Доставка в пригород за отдельную плату 
Цвет: Розовый. Красный Белый 
Высота: 41,68 см 
Ширина: 23,78 см 
Кол-во роз: 678 шт 
Цена 2790 за шт. (40 см) 
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------— 
ЗВОНИТЕ ИЛИ ПИЩИТЕ НАМ В WhatsApp В ОДИН КЛИК , ЧТОБЫ ПОЛУЧИТЬ КОНСУЛЬТАЦИЮ И ОБРАДОВАТЬ ВАШЕГО БЛИЗКОГО ЧЕЛОВЕКА 
тел.8917-77-77-849 8917-389-21-89 Продам Тюбинг. Абсолютно новый. Торг. Вопросы в ЛС или тел. 8-937-15-94-624. Куплю авто моделей ВАЗ 2110,12,13,14, ПРИОРА, гранта , калина, Нива.Можно с дефектом, в запрете. ЗА ИДЕАЛЬНОЕ АВТО , ПРЕДЛОЖУ ОЧЕНЬ ХОРОШУЮ СУММУ !!! Продам детскую кроватку-маятник вместе с матрасом. Внизу есть выдвижная полка. Состояние хорошее. Цена 1000 руб.тел 89173626442 Продаётся Пежо 206 ,2005года в пробег 175тыс хорошем состоянии без дтп цена 145000 торг обращаться по телефону 89174375040 Админ пропусти пожалуйста. Продам zte Blade T320 коробка, зарядник, документы, чек. В идеальном состоянии. Цену вижу в районе 3100 быстрым торг. Продам колеса с Волги литьё на шипах. 2шт нордман 2шт Кама в хорошем состоянии. Дмрв, КПП(5ступка)2шт газель.гбц 406 в сборе в идеале.зеркала электро с подогревом на Волгу.багажник на крышу с Волги.фаркоп.насос гура.
Так же на разбор или целиком(документы есть)Волга 3110 все есть на литье,зима на штампах.репост будет 